曼城為大衛施華起銅像，反應兩極。

我睇完篇報道，諗住d silva踢咗10年，又係幫曼城係英超掘起嘅骨幹成員，我心諗幫佢起銅像都幾合理。

點知一㩒入去skysports ig, 見到啲外國球迷好多都comment「下?咁都值得起銅像?」我睇完都俾唔到反應

大家點睇?

d silva值得一個銅像
門檻過低，曼城為d silva起銅像正傻尻

唔係話想踩低施華
但公司佬同牙路比佢更值得

不如起俾油王

屌 起比多哥佬算啦
阿同鏝一人一個咪得

如果施華有
咁Yaya有冇
標準好難捉摸
但係點都冇Birmingham retire個22號咁on9

係都阿古路先啦

Kompany更值

阿古路走個時一定會有

係都why always me先啦

幫佢起間打機房係場內好過啦

做乜鳩
Kompany 同 Silva都有

起隻利撚球迷銅像比曼城撚入場果陣係門口扔下雞蛋會唔會仲好？
曼城呢d都無乜名宿

應該幫文仙尼起

講咗會

起個英磅銅像仲有代表性

柏金踢咗11年有銅像 施華有都好合理

牙路都要有啦

其實清高都要走
第一冠冇佢果球就未必有牙路果球

橫掂整開, 起多個林伯啦

咁好多人都要起wo

清高都有咁祖赫特都要有

其實隊波都係近呢十幾年先冒起，為呢個階段嘅皇牌球員起多一兩個銅像有咩所謂

又唔係話名宿太多無位放

孫繼海要有啦

事旦啦 無名宿呀麻

胡禮都要有

係 岩岩先創會緊係冇

唔爭在俾個孫繼海

列史葛呢

中國同胞比錢得啦

起埋比雲祖柏啦

整個生日蛋糕銅像

踢左十年有4個英超
咁都唔起得銅像？

呢條撚樣比人嚴重ununderrated

好似d華呢d level既球員
其他球會數下都成幾十個
咁都要起

🇨🇳top 3球員

咁都唔值得起？
唔通起林伯特？

我講緊ununderrated
即係吹大左

我覺得係牙路+c華

太樣衰出唔到街

呢個熱刺名叔黎

根本呢三條撚樣都值得起銅像啦
無佢地，曼城仲未拎過歐聯

但佢係白人 點起銅像

你講乜尻

幫250起個啦

幫油王起先啦

下？乜曼城無歐聯架咩

歐聯

起個比黑文啦

依家好似係公司佬(補返)同cwa二個都有 一人一個銅像

今年拎

是但啦 博物館又無嘢好擺

如果Silva Kompany都有既話
咁要加埋牙古路Yaya

成條龍骨都重要

仲要年年八強出局

咁無問題呀，整埋牙路

其實成班懶係要吹到曼城冇歷史做咩都鳩笑去拎虛榮感姐
曼城真係冇咩歷史可言
但大大話話係英超都勁左接近十年
享利個全盛期都冇咁長啦 更加冇歐聯
佢立銅像果陣又唔見有人反
咁施華都真係曼城傳奇之一 淨係英超呢十年 每一年都勁到仆街已經值得啦
唯一可以屌就係 咁公司佬點解冇姐
我覺得某d人成日笑鳩曼城d legend 全部近年其實好撚on9 唔可以由而家開始build up歷史架咩

利申阿狗

史達寧一定有

呢個銅像係油王自資，唔係用球會名義（好似係）

是但啦

暴發戶係咁架啦，有少少成績出咗來自然變功勳球員

say duck ho

呢幾個咪名宿囉依家

10年拎4個英超都唔做得名宿，d人惡撚到

想當年邊有球星會黎曼城，冇施華呢d開國功臣邊有而家咁風光

其實薩巴列達都要起啦
佢同kompany都係文仙尼未到就已經加盟

正解

ununderrated即係抵消左個underrated，即係唔代表overrated喎

ununderrated
ovoverrated 都得

老實講如果真係要起 祖狗 爺爺 公司佬 施華都要有啦 阿古路就走左先起都未遲

整唔整都無所謂 整就唔好整到牙朗個個咁就得

祖赫

海哥咁令仔都撚樣？

但我有講嚴重，即係over既意思

我中意咁講係咪唔能得先？

沖哥夠令仔，你又叫佢做撚樣

認同
同期開國功臣都算咁高咁大啦

我係欣賞你啫

咁搞法會變銅像城

咁你又啱 . . .

zaba 同埋高拉呢

Kun一定有
問題係佢未走啫

幫哥狗起個
再送佢走啦屌

呢個就係咁大爭議既原因
幾個重要性都好接近 無話邊個特別高

出咁多人工比你 你幫球會賣命係應份啦，起咩銅像

早嚇突呢

烏龍王鄧尼有無銅像

其實睇你起幾大個啫
Kompany Aguero 整大個啲咪得

Manchester is red
起個銅像都嘈
垃圾鏝

依隊野其實有啲星味

基雲
球龍門球真係經典

arsenal係Henry，一比之下就知差幾遠

歐聯都無個 起乜柒

啱

鏝呢啲冇歷史嘅鳩會係咁㗎啦

公平啲講句亨利都冇

不如比巴神

林柏特呢

阿狗無錢麻 雲膠有無

安歷基

羅賓奴都要啦

老實講牙路contribution大好多
不過佢未走

起曼蘇爾銅像好過啦

邊間球會有幾十個呀？你講黎聽下丫D.silva值playmaker 細緻度絕對係去到沙維小白level 啦

薩巴列達都冇

冇歷史係咁

巴神應唔應該有?

要起個訓係到傳波助攻比牙路拎第一冠果個動作

丫路自己都講冇D.silva既傳送 自己唔會咁容易入到咁多波 你都冇跟開呢十年D.silva既助攻同係場上既禁區頂創造力 根本佢哋兩個都值得有銅像

Why always me

但人地有金杯
全英超得一個

鏝筆直去晒簽人 結果八強出局球迷垃圾

曼城真係好柒（2）

會員 獨行浪子/鏝狗（被爆閘）ID:62431 快入

應該問起邊個動作做銅像
銅像就一定要起

外國球迷不嬲唔識波

仲咩潛水唔爆閘

有日佢退/走左，會唔會哥狗在任都唔比起

係

皇者鏝做野唔洗你哋教

有個球場用咗hart個名啦

yaya toure先值得
有一排係打佢一個 千里走單騎

笠水狗 又扮睇唔到
塞左自己入老母個閪到？

聯賽冠軍求其數下手指一隊都廿幾個
又無金球頭三 又無歐聯
又無不敗賽季
史達寧踢多幾年都可以起到

反鏝反到施華都係垃圾

快入post 有人搵你

咁你數到未？

清快啲走 皇者鏝唔容許人哋說三道四

施華 耶耶 公司佬 阿古路
邊個無份好似都講唔過

數到邊隊有未呀柒頭 spin黎spin去

唔明有咩好爭
開國功臣四個都值得有

又唔係無錢
起埋一齊/一次過整個大有哂四個人咪得囉

似你輸5舊水就大聲叫咩
大大聲冇貨賣 依家又唔撚敢覆
鄧你全家慘

cw唔一定要有
但牙路一定要有囉

如果退役先起就有排等 要等佢攞到歐聯

不如你數幾個黎睇下

完全同意

咁正常都退役先起

咁巴神都要有啦

我地最聯7小福都未起

柏金係金盃功臣
入球助攻都係隊史前列
力腸點有得比

曼城應該起個金像比Robinho
話晒當年嘅新比利
同新馬勒當拿美斯互相輝映

岩

球迷一人一個啦
都係小貓2 3隻

話晒開國功臣

呢家整公司佬同施華
第日牙路走整埋牙路
我睇到嘅版本係咁

Kun同哥狗兩個唔係好返啦咩

兼且阿古路個前鋒正選位耶穌有排都搶唔到

哥狗季初講過話要買前鋒頂下阿古路
其實都暗示晒耶蘇唔夠班

係, 起完可以比人痾尿

起埋比李察鄧尼啦

享利8年就有銅像又點計

起都係羅賓奴先啦
真正開國功臣
拎聯賽冠軍就可以起
咁祖雲達斯n年霸成隊人都可以起啦屌

棒英超果屆 每人起一個咪柒囉

會變咗牙朗d fd

左4唔記得叫咩名 但記得佢技術好好踢中場

你都要睇下踢左幾耐

愛爾蘭

咪玩啦去到沙維小白level 西班牙點解唔係鐵定正選啊 無話佢唔勁 但你吹到咁大真係

安歷卡下話

阿古獸 cwa 公司有啦

10 12無記錯都係正選wo好似

施華都唔係正選? 00後無睇過世盃歐國盃?

世界盃歐國盃冠軍呢兩年當年沙維小白最當打 施華仲後生 後起之秀 有時會出佢踢翼 因為未到嗰個level 但xavi退出國家隊之後到施華最當打 仲經常鐵定正選同小白做partner 佢質素點都貼近沙維小白level啦下話

yes

多姓家奴Anelka

08 歐國起都長期正選喎

盲反到傻撚左

08歐國決賽已經係正選
14歐國決賽又係正選 2場都有沙維關咩事

I mean踢中場 佢當年正選好似係踢翼？

上年開始睇波？

整個生日蛋糕銅像 yaya仲開心d

整埋比辛尼啦

施華係華西係踢翼出道
曼城文仔柏帥果陣都經常打翼 因為好多時都打442
係4231果陣先會踢正中間攻中
到哥狗黎左433佢都係打偏左邊攻中